究竟點解上一代港大仔咁易爬到上高位？

求教

幾十年前嘅事 都唔止一代啦 上兩三代下話

得一間大學 又收咁少學生 真正係天子門生啦

而家大學生點同以前

以前係精英

大陸決定要收返香港之後
鬼佬準備唔玩，返英國
香港中高層有移民潮，有錢有能力的人都移民去其他國家

結果咪大把空缺、機會比人上位

上一代幾多人入到港大?
而家5條2>asso都有機會入港大啦 咁都上到位就無天理啦